北海度行程求屌

7日6夜 要book酒店 所以想plan路線先

12月初，進出都係CTS新千歲

Day 1(星期四） 落機，住札榥
Day 2: 小樽，住札榥
Day 3: 登別，住登別
Day 4: 函館，住函館
Day 5: 函館札榥2邊玩，住札榥
Day 6: Kiroror滑雪，住札榥
Day 7: 返香港

求屌

函館札榥兩邊玩咁爽

一日滑雪連住 ？

幾多度？

可能函館食完飯，就搭4個鐘車返札幌訓
或者一起身就返札榥

到時睇情況
覺得點？

打算一早起身去kiroro, 上網睇半小時車程
滑到夠皮就回程

咁識玩

札榥冇咩做到咁耐
去得北海道就滑兩d雪啦，一係就唔滑

同埋d野遲開早收，你仲要老連咁遠兩邊玩

咁想問函館一日夠唔夠？

你係建議唔去函館？

一係函館飛 札榥走
買左機票咪預多d時間去

最好去埋稚內同網走

買左了札榥來回

7日咋

咁咪戇居囉。

稚內有夜行巴士，2200上車 清晨到達，
玩到旁晚買個便當就原路返札幌，
網走只係幾個鐘頭，咪又係旁晚出發返回，
夾好巴士火車就冇問題